英國首相約翰遜：醫生曾準備宣布我的死訊

咁可惜呀, 死左就唔可以奶共喇
繼續用華為5g啦

雜種冇探望呀佢神之手可治療任何病

金仔: 屌你呀 搶咗我對白

天冇眼

and yet you still pleasing china, like a dog

不如吹大啲話本來心臟停止跳動好彩電擊救得番

快d多謝連燈仔啦

OMDB

say thanks china saving your life

Herd immunity 啦屌你老母
咁大個人都無撚腦